讀大學通常d人溫幾多個鐘

每日/星期平均溫幾多
咩grade
利申 太hea 全部堂都走晒，mid term 之前幾日前先開始讀，先知個科教左d咩 再係咁hea 應該得2nd low 左右
趁仲有機會想追番d 分上2nd up ，想知正常人温幾多書

Close book考之前一晚開始溫，溫到幾多就幾多

Open book入場先睇，識就識，唔識就唔識，無謂哂時間

咩科？

Close book 兩日到啦
唔係真係日日迷掛

Mid term一個禮拜前先開始學

背書科 2日之前背

Gpa 3.4

間中走堂
考前兩日開始睇
B+A-左右

唔溫
gpa:2.6

平均每科一星期都會睇兩三個鐘
Lunch time後，返工前就會溫書

半工讀

樓主咪正常人

平時9hea，但係會做problem set（如有）

考試前2個星期先摺拉把

考前2-3星期 開始溫 每日大概2個鐘咁 溫至少3次先有安全感
Gpa ~3.5

前一日開始溫 最後A-咗

考前兩日先溫

Ust 10hrs/day
GPA: 3.0

考前一日溫全日 80分

讀電影咪咩都唔洗溫囉

design都係

平時走堂，遲到
測驗考試用1日時間溫，
所以成日都溫唔切
但最後都科科攞A

申利:ive 仔

engine科exam period至少9hr per day

好睇你咩科

考緊試時溫書

UST Engine, 每星期溫兩三個鐘
Open book exam就入去抄assignment answer落去份paper

GPA 3.2

睇你咩major架喎

Open book一邊test一邊學習

9科5** 狀元都話每日只係溫兩個鐘。

睇你目標
我所有科前一晚溫
second low grad..
對讀書無興趣

final 一個月開始學

Sem break咁走堂 Midterm week/exam period先開始溫 果陣直頭好似住拉巴咁7*24係果到直止考哂唯止 最後2.7畢業

畢業有d後悔冇盡力讀 不過自作孽

second up

Assignment全抄 source
Midterm final前一晚通頂溫
Second up

CS master
半工讀

考前3，4日先溫。
GPA 3.4

唔同大學唔同標準喎

連登標準考試前一日睇下都合格啦

最緊要有source, 讀u 比你體會識人好過識字 總有班浦友/fuckboy 咁樣既人係有哂上年d source

其實心情最大影響
心情好 集中到 ，幾日搞掂. A
心情唔好 溫成個星期 , 考緊試又心不在焉. b-

冇見過人跳級？井底

笑死人咩從來都唔溫

測驗/考試前次禮拜開始溫
B+~C

都係，poly high dip仔點會聽過

果朝先溫都夠a 建議樓主玩多陣連登打多個飛機 聽朝先算

咁都得嗰3.8
IQ below 125

design唔洗溫
不過做死你者, 做野時間仲長過人地科溫書成倍都得

你岩 我下次都咁串佢先

科大？

學識睇標題未？大學啵i大？

好用心溫，都好低分
點調整心態

其實你有冇諗過自己唔適合呢份工？

點會冇
愈嚟愈多人degree完直接phd 你ug major科科A咪有 一係就prof只係收人讀phd
利申 ust

讀大學呀ching

唔溫 1st hon

每日都溫五六個鐘

如果要背好多野，例如文學，我會考之前幾日温
core科就前一晚先温

fall sem jump左個個 就係ug>phd

同你差唔多得2.9

你又唔怪得人
人地都講明ive仔囉
智商係咁上下

啱wo
連登仔唔洗溫都first hon 架啦

其他時間留翻嚟打劫同非禮

Ust engine 10hrs/day
GPA: <3

唔溫 previous semester 1.94

same, gpa1.x

數學/物理系有d睇兩睇就爆4

有d chur爆但求唔F

唔溫書 冇midterm exam冇final exam

食藥 一日一科 gpa:3.4

睇咩科啫
數學工程法律呢啲無可能兩日溫哂bba就得

嗰啲真係天才嚟

每日兩個鐘左右 1大first hon

一樣
2nd low

要second up做乜呀
First hon出黎人工同我second low都係一樣
報master second low一樣入得到仲畢埋業
除非你想玩mphil phd

平時就上lecture/tutorial聽一次, notes睇過一次就算
midterm就考前一日溫
exam就睇唔定, 有時一日考兩科真係唔洗溫, 但平均都有4日溫既
岩岩好過3

civil....

3.8
最盡兩日前睇資料溫

你理得人Iq幾多，人地係勁，你無可否認。

識人同佢一樣咁溫
first hon但成個dept 都知佢高分低能

如果個樣野唔係你真心中意既，有時點努力都係食白果。

從來唔上堂 考試天才波

GPA ~1.9

香港專業教育學院
冇機會體驗大學係點，sorry

但ive 有degree，master課程讀wow,係咪都可以算大學
反而Thei 好似冇master 讀wow

每日溫4粒鐘以上
考之前一星期專溫考果科

利申：Poly N展爆4

睇錯左做讀大學通識d人溫幾多個鐘

sem中開始每日3-4個鐘做assigment +温書。 3.4-7 浮動，睇有冇killer科。

18個鐘左右
利申：做緊dean

唔溫書 功課抄人 mid term前三日先開始學
啱啱好過3 哂銀時數學系

考試多數2至3日前温 唔算好chur

背書科 gpa 3.93

same exactly
走左5成堂 考試前一星期Print 返哂D notes
每科溫一兩日到

10分鐘，GPA 2.1

年頭到年尾
利申: just pass

無改錯名

人地恒大教大未改名前都未叫大學啦
啲ive thei課程我真係唔撚識啊
咩教院你訓先啦 去隔離自己開post玩

Year 4 追hon 個時一星期返三日工
上足堂 加上上堂個陣明左佢
考試前一至兩日溫
一次3.7 一次3.8